「撤回」= 今年年尾實升你職

氹你咋傻仔

笑左